又多間鋪要大家好好懲罰

豈有此理，咁夠膽跟住寫光復香港
大家一定要好好懲罰呢間鋪
買哂佢啲麵包同蛋糕
等佢無野賣，早啲收皮

推

係時候血責小巴狗 對祭今日比作地車果班義士

屌佢老母 以後唔撚搭潮聯小巴
咁樣伏鳩啲手足

added to 良心list

A1Bakery = 山崎 = 美心大家庭

成半車人

佢肯接呢張單唔代表個老細係自己人喎
藍屍都可以照做生意嫁
照正常想食就食
唔需要特登去支持

個旦糕係客人俾錢要求整, 唔代表A1係黃

美心其下.....

都同意 如果日後有員工因為咁而被清算
就即刻罷買 再叫連仔del post
當然支持與否 各自取態

呢樣真係唔知
香港既A1係美心代理？

大家唔使推
唔好買/食美心同東海堂就得
請善用不推文回覆

A1同美心兩者無關係架喎

美心代理....

網上比較難搵到
因為美心係大集團
所經佢收購嘅鋪頭其實係極多
另外仲有酒店.....

如要fc
問行內人會比較好